education係神科

教師嘅職責係傳道,授業,解惑 (好大責仼)
理應係公開試最top果d人讀
先可以正確咁教育下一代知識
但而家嘅education已淪為水泡科
香港教育玩完... (除非將教師人工提升至醫生水平)

中學啲嘢咁淺要公開試最叻嗰班去教？

秒